邊個毒撚毒得過干查奧

簡迪都叫夠膽同個盃單獨影相
佢連行近都唔敢
明明2014歐聯決賽佢憾贏馬些路打正選
功臣連盃都唔敢捧
外表金毛mk
內裏毒撚

仲要俾C朗笑佢

我

球星都要俾人笑

秒

轉ac先啦

你咪毒撚囉上堂野都唔敢講

Sorly,轉返,柒咗唔好推

我上堂太專心

恥笑開始

c朗死mk

你係柒

三家性奴柒頭阿古路都扮

用賤種五毛阿古路貼切d